究竟主動搵人傾計然後再已讀不回係咩玩法？

如題，主動搵你講左幾句之後就已讀不回/好耐先再覆，咁點解仲要主動搵我？

唔啱傾lor

拎你zip時間
呢d正仆街黎
睇清楚左佢係咩人block鳩埋佢算

撚下你

悶悶地 咪搵下你 點知你又真係秒回 咁咪同你傾下 咁到有其他男仔搵 咪唔彩你囉 你永遠都係second choice

所以我有時都已讀不回返佢

隨便搵 冇特別就唔傾